hon gpa得2.6x係咪好廢

會唔會拎3rd hon，有無差唔多成績既巴絲

利申紅磚

你叫科大嘅人情何以堪

收皮啦
之前同ust 嘈過
後尾睇校方公佈每科過拎b大約3到4成
Ust secrets 推測拎b係41%
何況科大2.85就second up
其他要過3

科大難唔難讀我唔知
但拎hon可能仲易過其他u
唔好再吹水

second low

否定一項重要因素然後屌人

拉晒curve都過唔到3 仲有咩好講 d ou樹仁ive仔都屌打你

唔信你自己去check
我同佢嘈話間間hon條curve差唔多
無理由自己間學校想整多d third hon出黎
佢死命咁話科大好嚴好爛grade
結果一查 立即收左佢皮

條友做乜鳩
講到好似殺左佢全家咁

但係fg 搵工未出hon
純睇gpa 科大係蝕底

科大仔壓力真係好大

因為見到佢個口吻就諗起個fd姐
激動左
成日又怨ust 又難又爛
其實條curve係一樣

OU 1st hon一定最難

人地留一句言就打一大段野起晒鋼咁

唔講了 我用圖片說明科大苦況

不嬲唔鍾意ust仔 主要係政治參與上
今日更加反感
每次民運科大仔幾乎都缺席
今日bu晚會 科大學生會又係人影都無隻

below mean 1分已經拎D

科大搞學生活動係好困難既一件事 校方打壓得好勁
今年連reg day都冇
同埋科大學生會冇黎唔等於科大仔冇去同冇關心
你一直抱住敵視科大仔既話都幫你唔到

繼續吹
你地自己去查下你地既Hon distribution

你話我主觀都好
唔知係咪因為科大文學院唔掂
重工商
人文精神氛圍好差

唔可以怪晒校方打壓
科大仔真係政治冷感
唔通你地自己唔覺架咩？

再講落去離晒題
唔講了
得閒再開post講下科大既政治冷感

白紙黑字都話吹咁都冇野好講

老老豆豆UST大部分course mean都有C/C+

你算鳩數啦，你知唔知科大GPA莫講攞三，攞二點八都有幾難？唔撚係讀科大扮撚晒一清二楚

你唔撚係讀科大就話科大唔撚爛龜？咁巴閉你自己來讀，讀個四點三返來先好講吖，屌你老味

科大文學院 我真係膠都廢事比

二點八五就2nd Up吖嘛，講來講去呢點，你咁撚勁唔入來科大讀下？

樓主好好笑

根本無你講到咁誇張
你敢講科科都係咁？
事實係科科都唔同 同埋有拉curve
我唔知你讀邊個major
同埋重點係你講到咁難
科大first hon比例依然冠絕全球
second up low比率都係比其他院校高
或者我上網睇既數據係兩三年前
一係你比新數據我
唔係就算啦
你唔好再柒落去

講撚到科科咁難
個個拎c+ c
最尾出黎d first second hon比例仲多過其他u既比例
人唔笑狗都吠啦

咩u咩hon呀你
咁撚勁洗執著差果少少grade就跌hon
利申 ust gpa 3.72 first hon

笑撚死人
明時肯溫下書洗grad先黎賴間u個分hon制度咩 根本係d傻鳩平時唔溫書到grad拎個廢hon先黎搵野賴

唔好扯開話題啦
我唔想扯開個話題
你咩成績同討論既野有關？
洗唔洗比個叻豬你？
我係駁緊你班柒頭話科大course個mean得c+ c
Turn out出黎d first second on比例仲多過其他u
點解釋？ d分點變出黎？
你地要同我死駁 我咪同你地講事實囉
又唔敢正面回應？

如果你3rdhon 9成9係人既問題多過制度問題

笑死 你都ff都幾勁
仲扯到咁遠
我一開始就話間間差唔多
你班柒頭死咁話科大爛龜
之前我講完 你地又駁唔到
又話自己first hon
又屈我廢hon又盛
真係人無恥則天下無敵

建議樓豬開過個po討論
有條傻鳩沖出黎針ust派hon明顯係入唔到ust所以變左葡萄撚
btw poly 2.6都會third hon咁誇張?

柒左咪潛囉
講事實又唔夠我講
一味兜圈 靠老屈 唔敢正面答我
成個女人咁

咁我起碼有first hon既
唔洗嬲到震哂咁回po
你要拗贏咪畀你囉
又唔會改變到d咩
btw 下年ust會改計hon方法 到時應該grade最爛 hon又最爛

屌Ust商科撚靚grade是常識吧？
仲要咁多大陸狗
呻爛grade嗰班同有first hon嗰班根本唔同人
講爛grade嘅從來只有engine仔同部分science
Chem lifs 嗰啲大班好似唔算好嚴重
但係你話cs phy maths 呢啲course真係比nds屌撚住黎打 仲要mean係C+ wo大佬
識其他u啲frd個mean係b range 真係好撚幸福
我讀嘅course高一點幾個sd都係得B+
係就係2.85有2nd up hon
但係ust唔計bba爛gpa都係事實呀

同問
我都2.6

其實都講到口臭 班友淨係識jer住2.85黎講
同dse雞d文科撚屌理科易d攞lv5以上然後易d入u冇分別

諗個理由去否定人地擁有既野
拉低人然後等自己易D上
係香港人既本性吧

ching

人地比埋數據話你知ust有幾爛grade就話人吹水
點知自己講嚟講去話科大派hon嘅一啲數據都無
重要講埋科大文學院,政治 真係膠都費事比
根本為屌而屌，騎撚刧人地個post
高登玩撚完咪係因為你lor on撚鳩

條link係你地科大secret 搵到
你班科大狗仲有咩好講？
就算計工程都係同其他院校差唔多咋

搬龍門搬撚到呢
又話科科爛grade 我用個hon既數據同佢講話唔係（科大仔自己好清楚）
根本呢個爛grade係誤解黎
佢個個數據我估係某某一個course
一開始我講完事實
班柒頭唔認 死駁
而家唔夠駁屈我廢hon又話我騎劫又盛
唔好咁肉酸啦

冇辦法，因為有心既唔係主流

只係jer住個hon又唔見你講cga
你唔好拎咸豐年代d新聞出黎講

派grade派得緊手過其他u -> 學生平cga低

Hku EnF

Cu general
[/quote]

搵工睇cga定睇hon啊
只係識條hon既垃圾眼光窄到